[和理非回合]麻煩民陣下星期搞埋追究警方暴力遊行

遊行完一次過去煲底集會
就算下星期唔得都一定要再搵一日咁做

幾時反埋紅媒